男人對女人既愛係減分制 女人對男人既愛係加分制

男人對女人既愛係減分制 女人對男人既愛係加分制

男人最愛新鮮感，初頭對你好好，但日子過去男人既愛隨住時間下降，慢慢發現你既缺點，覺得出面大把人好過你，就想放棄呢段感情

而女人最愛保鮮，初頭可以唔依頼你，但日子過去女人既愛隨住時間不斷上升，慢慢發現自己好愛你，好依賴你，唔可以失去你，想將呢段感情捉得愈實

一個覺得愈黎愈冇新鮮感，另一個想捉得更緊，最後觸發矛盾位，導火線，兩條交叉線又慢慢變返水平線.....

點解會咁係咪定律黎

男人果種新鮮感純粹係物理上
女人果種係心理上 每次男朋友做唔到預期既事就會扣分
每次扣都唔同你講 扣到咁上下直接同你講分手

Sad but true.....

但係分手之後，女人係減分制，男人係加分制

男人一分手好似無乜野，但點知越黎越sad，始終都忘記唔到ex

女人一分手一開始喊晒口，但一個月後就同第二個拍拖

但其實係合約制

1000000個agger

男人都會 每次扣都唔好你講 有咩不滿全部收收埋埋 扣到咁上下直接同你講分手 唔到分手唔知自己錯咩

男人每次扣女人分都會直接做唔會講咁多

咁先夠成熟
男人呢方面遠遠及唔上女人
拖拖拉拉好on9

公式嚟

agger

頂 好中POINT

但係分數竟然係俾新鮮感主導 唔係好on9咩

係架，男人最愛新鮮，天性黎

一個覺得愈黎愈冇新鮮感，另一個想捉得更緊，最後觸發矛盾位，導火線，兩條交叉線又慢慢變返水平線.....